\section{Traceerbaarheid klanteisen Requirement traceability}
Requirements traceability is een methode om aan te geven hoe de verschillende klanteneisen gerelateerd worden 
aan de verschillende acceptatietesten. Alle klanteneisen moeten gerelateerd kunnen worden aan een acceptatietestcase, 
want anders zou een eis niet getest worden. Een traceerbaarheidstabel (traceability table) is een handig hulpmiddel 
om te kijken of er geen test vergeten wordt, tabel \ref{tab:trace}.
\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{adjustbox}{width=10cm}
    \begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
    \hline
    Requirement & Hoofdfunctie 1 & Hoofdfunctie 2 & Hoofdfunctie 3 & Hoofdfunctie 4 \\ \hline
    1.1         & x              &                &                &                \\ \hline
    1.2         & x              &                &                &                \\ \hline
    1.3         & x              &                &                &                \\ \hline
    1.4         & x              &                &                &                \\ \hline
    1.5         & x              &                &                &                \\ \hline
    1.6         & x              &                &                &                \\ \hline
    1.7         & x              &                &                &                \\ \hline
    1.8         & x              &                &                &                \\ \hline
    1.9         & x              &                &                &                \\ \hline
    2.1         &                & x              &                &                \\ \hline
    2.2         &                & x              &                &                \\ \hline
    2.3         &                & x              &                &                \\ \hline
    2.4         &                & x              &                &                \\ \hline
    3.1         &                &                & x              &                \\ \hline
    3.2         &                &                & x              &                \\ \hline
    3.3         &                &                & x              &                \\ \hline
    4.1         &                &                &                & x              \\ \hline
    4.2         &                &                &                & x              \\ \hline
    4.3         &                &                &                & x              \\ \hline
    4.4         &                &                &                & x              \\ \hline
    4.5         &                &                &                & x              \\ \hline
    4.6         &                &                &                & x              \\ \hline    
    \end{tabular}
    \end{adjustbox}
    \caption{Traceability requirements}
    \label{tab:trace}
\end{table}